有冇人轉咗工之後好後悔？

有冇人可以分享下
定係通常走咗都覺得好過前一份？

新嗰份一定有嘢吸引你先去

呢個真係好難, 至少人工都唔會後悔.

份工唔得咪再轉

Lm

咪再跳下一份

可能啲人好難頂

我意思係點有都好嘅嘢，唔會完全後悔

新工好難講有冇伏 人夾人

咪又係睇錢

轉行之後工作種類唔同左 所以後悔緊

正常轉工會加左人工 好少後悔
同啲人夾唔到係另一回事

轉工前 : 加人工 >>>>>>>>> all

轉工後 : all >>> 加人工

後悔中
寧願人工少啲，ot多啲
都想走

後悔中
新工忙好多想番番舊公司
是咪好樣衰？

人事比薪金更麻煩

加左超過4成人工轉工
但變相日日ot （以前5點執野走）
D野要趕 好大壓力 星期六日要抽半日清野
同事都掛住做野唔吹水

以前同事成日吹水 好歡樂
後悔但為左人工冇計
惟有又跳過

4成咁多就算啦
15 16想轉工
但第一次有啲擔心

如果你因為人事問題而轉 例如上司整鳩你 出Warning letter俾你 就一定唔會後悔

呢樣嘢真係人夾人

sosad

我 呀姐好臭脾氣 中大伏

所以一定同時搵定幾份

一唔岩 即刻轉

咩原因轉